紅米Note 4 deal唔deal?

想出比家中兩老
budget $2000以下,大芒機, 影相好

垃圾CPU

先唔屌你小米

但係note 3仲好

屌你啦買炸彈比兩老

已買, 用得就OK啦.

買部伏既都唔買3

咁有咩推介?

用左note 3一年, 表現良好

老人家note 3夠做

好用?

冇病冇痛, 打出打入.
要有既功能都有. 字又可以放到大一大比老人家睇.

係孝子就咪學上面果個買大陸野啦

ZenFone 3 Max , 無NFC

屌得過